覺唔覺公屋先最有人情味

睇到初選直播

天水圍公屋先最黃

可能公屋出世果d大學生都捱過苦冇咁離地

識唔少公屋大學生都做d基層工

完全無歧視人讀唔到大學成份

當大家都窮既時候就會有人情

公屋係最團結，友情，和諧

公屋仔d屎最黃

Agree

唔覺
從來都冇同鄰居講嘢
係啲老幾輩嘅人先會

又吹奏公屋

我都好羨慕人地住公屋

覺得唔關係咪公屋事
而係呢個世代人既心態唔同咗
無以前咁鍾意同鄰居/街坊打交道建立關係

你唔夠窮